發唔發覺坐地鐵嘅人越嚟越燥底

咁多年，返工一直都係人逼人，但啲人見逼都啞忍。😒😤😠😒😤😠
而家成日都聽到人開始為逼而嘈交。🤬
😡🖕🏻🤬😡🖕🏻

屌你老母，日日放150隻落嚟，香港逼撚爆喇屌！

地鐵職員成日話有位就行入多兩步比其他人上，久而久之上唔到車嘅乘客就覺得上唔到係因為車入面嘅乘客有位都唔行入去。加上上唔到車又會遲到就會死都要迫入黎跟住有碰撞就嘈交。地鐵根本就想張個責任推左去乘客到。另外有唔少大媽大叔因為驚死洩底。

地鐵有得坐架咩

跟本咩交通工具無關係，係成個香港淪陷

屯門坐輕鐵啲廢老仲撚燥 日日都屌
根本就愈來愈多人 愈來愈迫

btw每日150字面上嚴重性低左
大家嘗試改為
屌你老母每年五萬四千人

食撚屎

Ching 咁撚有錢，是咪打飛機都人專人幫打🤔

你架車咪一樣俾每日150塞緊 逼地鐵都快過你

又要逼撚過

包容下啦，玩緊hard mode係緊張d

改坐巴士，自己揸車好耐

巴士 小巴 揸車 就可以無咁燥